[文宣]黑警濫權罪狀表

唔批不反對通知書，市民遊行超過時間->非法集結
黑警使用過高武力，市民合理自衞->襲警
街坊落樓下散步->非法集結
行得慢->阻差辦公
比黑社會打->公眾地方行為不檢
比人拉入狗屋女女女，比抗->又點搵藉口?屌

仲有好多好多

無理由次次黑警濫權都可以比政府合理化，點點次次都比佢地譴責，我地冇得譴責?

點解次次黑警可以合理化打尻我地，我地仲要係暴徒? 邊撚個先係暴徒?

兄弟爬山，分開戰線

可唔可以整一個由612到而家既文宣，講黑警點樣濫權，開頭可以愈簡略愈好，有唔同語言，等外國可以更易知黑警仆街行為

好撚嬲，唔可以比前線勇武巴打咁孤單

後面和理非都要文宣幫手!!!!!

推!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

推

好野呀下 你聽人意見轉走左gif

唔好淨係得攬抄巴團隊做野，其他都要出一分力

推推

幫推

推比多啲人睇到

push

請文宣集中火力 推